原來謝安琪都幫倫敦金公司做過show

金道

謝繼蔥 鳩頭bob 都有啦

但連登仔只提牙bob

好似仲有幫nu skin賣廣告

森美做司儀？

有咩問題

牙kay 唔計

連登仔捧嘅奶埋中共屎忽都冇問題

金道點會係倫敦金公司

屌啦星 全香港最出位係呢間
我自己都做金

點解藝人有錢就去
間公司隨時用佢呃人

其實無問題
但d公司有問題

張嘉輝都有 "你宜家無 將來你會有"

做藝人，最忌虛偽，是通病及死症。鍾欣桐的反婚前性行為論卻爆出艷照門、基督教徒謝安琪卻爆出未婚懷孕、何韻詩支持同志平權卻反對樂壇平權……種種虛飾，根本與這些藝人的內心不符。表面塗層，始終會有脫落既一天。當脫落了，藝人的面目就會變得醜陋，所謂觀眾緣就會隨你而去。堅守自己的想法，有敢說敢言的態度的藝人最吸引，最能在這圈活得長久。

ching可唔可以帶我入行

同奶共道理一樣

唔係龜頭bob咩

而家招大陸代理賺大陸市
場錢啦 得幾間on9扮女呃香港人

我自己係女人唔洗扮

蓋清

Ching黎我呢個平台入金推兩手啦

樓豬唔係炒場師咩
而家變咗做金嘅

part time來 有炒賣就做

包唔包屌西

我地得囝囝